飛一次大阪，談了一場六天的「同地戀」【2】

多謝留名睇故事嘅人，Post2繼續旅行吊靴鬼嘅故事

Post 1：

自己FB：

都係正評留言加速啦

Lmmmm

lm

新post留名等睇bobo做正印

這一間貓頭鷹店的環境尚叫不錯，遺憾只有一個南亞裔店員懂用英文溝通，而光顧大多都是遊客，因此溝通顯得有點吃力。

可是貓頭鷹的數量很多就是，彌補缺點。

之前我也從未碰過貓頭鷹，原來牠們的頭是如此順滑，讓人摸不釋手。

最好的，還是能放在手臂上拍照，感受一下牠們的重量還是不錯。

「好得意呀～我要同佢影相！」這番對白，BoBo幾乎碰見每一隻貓頭鷹都要說一遍，害我們每個人都變成她的攝影師。

玩完貓頭鷹後，我們便回到難波頓道堀吃晚飯。

「我睇到個POST呢，話金龍好好食啵。」阿包手持電話，打開的POST正是「求大阪必食推薦」

下面十多個留言都鼎力推介金龍。

「連登仔講野邊到可信架？」我說。

原因是我十分擔心，阿包又發動導遊的主動技：帶團友身陷險境。

「金龍好似好多人都話係伏嚟架啵。」一向無所謂的阿森也不禁開口「提醒」。

「連阿森都咁講，你不如回頭是岸啦。」

「唔試過又點知係伏呢，可能係各人口味唔同啫。」愚公包一意孤行，世間已經無人可以阻止他。

阿傑和兩個女生沒有意見下，我們只得往金龍出發。

來到金龍時，人山人海，隊伍長得繞著店舖圍了一個圈，實在是令人驚奇。

「拿！咁多人排隊點會係伏呀？」阿包自信滿滿地說。

這樣說又好像有道理。

如果真的難食的話，應該沒有人會光顧才對呀，看來是我們多心了。

日本的拉麵店大多是先從外面用自動售票機買票，進店再給票。金龍的拉麵只有兩款，一款是最普通的600円，另一款是900円，分別就是有叉燒和沒有叉燒。

當然要有叉燒的，排了大半個小時，終於輪到我們，甫坐下我已經聞到一陣奇異的酸臭味。

錯覺？

等了一會，一碗香噴噴、熱燙燙的拉麵就正式登場。

吃拉麵當然首先要喝它的湯，第一口喝下去，濃郁的湯底經過數百小時的熬制，已提煉出湯核心中的最核心出來，是吸取天地日月之精華，在喉嚨的深深處蘊釀、爆開，重演上古太初，盤古開天的宇宙大爆炸中激情與汗水，齒頰留香。

再咬一口拉麵，麵質彈牙而鬆脆，外脆內暖，極有口感，讓人愛不釋手，愛上殺手。

轉戰叉燒，叉燒用「高溫燒滾了我，一切」，已燒盡世上一必煩惱與苦困。品一口，便頓悟佛門我中有無，無中有我的境界，塵世超凡脫俗的豬肉。

我一邊吃著美味的金龍，眼中禁不住流出眼淚，只能搖頭嘆息：「點解又中咗連登仔嘅伏.......食屎連登仔！」

其實當我初嘗湯的時候，已不禁說：「嘩好難飲。」

他們以為我玩開笑，自己親嘗一口時，馬上臉青口唇白。

你是不明白，為什麼一碗拉麵可以淪落成這個樣子？連包容度甚高的阿森也說：「......好難食。」

「唔怪得無日本人嚟啦。」小美分析得頭頭是道。

「你估下出面排隊嗰啲係咩人？」阿傑問。

「受害人。」我本著良心說。

傳聞，每個吃完金龍的人，都會對店內的人，投以敬重的目光，識英雄重英雄，能吃完金龍簡直是奇蹟。

然後對排隊的人，投以可憐的目光，因為他們浪費時間，金錢，為的就是要步我們的後塵。

吃完金龍，我覺得我正式「餐六氣而飲沆瀣兮，漱正陽而含朝霞」，可以跟屈原一起升仙了。

用盡所有精力把金龍往肚裡吞後，兩個女生想挾公仔，我們就去了Round1挾公仔。

老實說，我對挾公仔實在不太感興趣，畢竟公仔機明顯是騙人玩意。

而且那些公仔機一定被人動了手腳，看它明明抓中然後鬆開就知道。

「嘩，如果得你一個男仔咪悶死？」我對阿森說，幸好有我們陪他聊天。

「咁又唔會，我覺得都幾有趣。」此時BoBo和小美已經夾得興高采烈。

「嘩～～～～差少少，差少少～！」BoBo的孩子聲音又傳來，我不禁笑了出來。

「你覺得BoBo點？」阿森忽然說，神色好像有點古怪。

「吓？」

「BoBo哩一類型嘅女仔係好吸引人，好多人鍾意。」他望著公仔機說。

阿森這一番說話是什麼意思？

「無呀，我問下架咋，唔洗在意。」

新文留名

西樓巴你怨氣好高

留名，加速

嘿嘿嘿 新post留名先

Lm

「喂喂！我挾到啦！我挾到啦！睇下～」BoBo抱著Minions，在我們面前炫耀一番。

「原來只要同店員哥哥打好關係，佢就會靜雞雞幫你擺得易啲。」BoBo滿足地笑著，然後指著遠方的店員，那店員說了一堆日文，微笑地向我們鞠躬。

「你唔挾嘅？」BoBo問。

「騙人架啵。」我說。

「嘩，你咁無情趣架。」BoBo眼神充滿激情地說：「玩挾公仔最開心就係一步一步，由挾唔到挾唔到，仲差少少差少少，到最後成功嗰種喜悅感嘛！」

「咁複雜呀？」

忽然間，我瞄到一隻公仔，就過去那公仔機面前說：「咁我要挾哩個。」

「你鍾意小熊維尼架咩？」

「唔係呀......想玩下啫。」

一次......

兩次......

三次.....

挾到第十次還是挾不到。

「一係我幫你挾？」阿包問。

「唔洗，我自己嚟。」

BoBo說：「你仲嚟呀？我鄧你銀包傷心咋。」

我還是投下硬幣，抖動夾子，向小熊維尼進發。

還是失敗。

「不如你地落去玩住先，我一陣嚟。」Round1下面就是遊戲機店，我不想所有人等我一個挾公仔，只好著他們先下去。

待阿包他們走後，我繼續嘗試。

「咁緊張？送畀人架？」BoBo問，唯獨她留了下來。

「嗯......手信掛。」

「挾公仔當手信？都幾好呀。」

挾子正中小熊維尼，抓起又鬆下，可是距離已越來越接近出口。

我發現，秘訣就是不能正中地挾，每次下挾的位置都要偏向出口，才能一步一步把它拖出去。

「不過係送唔出嘅手信啫。」我說。

「你聽過最傷心嘅說話係咩？」

BoBo想了想然後說：「對唔住。」

我說：「我聽過最傷心嘅說話係：『我同你一齊，只係純粹因為唔想你唔開心。』」

躂。

小熊維尼終於跌出公仔機。

我拿起小熊維尼，完全沒有成功的喜悅感，反而有不知所措的感覺。

「喂，我要你隻小熊維尼得唔得？」

「吓？」

「我用Minions同你交換小熊維尼呀？」BoBo微微側頭，定睛地說。

「你鍾意小熊維尼架咩？」我問。

抱著Minions的BoBo說：「麻麻啦。」

「咁唔交換啦。」

「但我而家鍾意啵，唔得咩？」她搶去我手中的小熊維尼，然後把Minions塞到我懷裡。

BoBo很快又展現她的笑容說：「行啦，佢地好似落咗去！」

你試下食嗰碗野 我驚你拆咗佢間舖

你真係食過？但個post已經好假膠feel

全世界叫bobo既都係仆街

其實bobo呢type女仔會好多男仔鍾意，但係都好危險......

LM

阿包唔信

送到埋嚟基本上都好難抗拒

評已正

食完唔好食 我會出去同食客講 呢間好難食

新post留名

新po留名

我地走嘅時候係條人龍隔離係咁講：「嘩哩間咁難食嘅」

聞說間野係中國人開

呢個真

新post 正評留名

邊度有

今次我準時啦 留名正皮

Bobo qq

Lm
一蘭對面果間神座好好味
一試難忘
叫個飯泡湯咁食一流

如果係響道頓掘食拉麵嘅話不如行過激安殿堂嗰邊食一蘭啦

望到受害人真係笑左出聲

Push

留明

Live左

Btw 留名

bobo

要話比大家聽 薩摩子比金龍更難食

新post有文皮已正

上呀

算你啦

佢好似係有睇緊

點解唔早啲聽到你講

我都想 你問愚公包點解又要開山

來了

究竟點做到

係咪學整佢個湯底，但係失敗

希望唔會又sad end啦

bobo

金龍真係又難食又污糟

食完金龍中撚左伏即刻去食蜜瓜包安慰自己

今次中咗伏 下次記住唔好

咁啱嘅

點解被我live左
BTW Bobo你好

bobo係真有其人？

原來巴打你喺凍忌廉
btw 心齋橋有一間叫ずんどう屋嘅拉麵超好食
around 1000円碗都幾抵屌

留名加速

lm支持

好好睇

留名

正評
第一次睇巴打既故 感覺好正好睇
留名加速

正評

post2留個名

我都好想去round1打機

老西大大 這個不錯 很屌!
尋日用左成日追你果個 寫一首詩畀暗戀嘅女仔 睇到喊左 比女朋友問我咩事 加油!!! 正皮加速

食金龍不如過黑門食天地人，正好多

推

可唔可以形容下金龍係咩味
點解咁難食

繼續留名

追到live留名

金龍真係狗也不屌

金龍

live左

新post留m
認住我，新進支持者

新post 留名

上次去大阪見住人地入咗3000円都夾唔到
不過感覺很良好

有呀

改咗名好耐
啊 你而家先講

一齊去

多謝巴打捧場呀

金龍世界第一

金龍係上天懲罰人類嘅方法

已經認住

有無搵人幫手呀

留名支持

Gantz fans 留名 樓主有無多D 東大寺相 share 下

了謝巴打

留名 正評

留名支持 真係好睇

我搵咗好耐 全部都有人樣

正評推post加速 睇下晏晝會唔會出到

乜金龍真係咁難食咩
我上次都係道頓堀食我覺得ok 喎
btw 我是來留明的 冇甜唔會有正評

皮已正

就咁睇都覺得bobo好撚煩

一見到新post即刻正皮

新人留名
Boboqq

gay廉已經俾啊包搞到痴咗

諗起早排入咗十幾萬yen嗰個

自從上次初戀女友結婚之後都冇點追過故喇
其實我遲過你去

老實講一蘭都麻麻地，金龍唔洗講更加伏
識食一定去遠小小食麵屋 彩

Bobo好吸引

+++

正評加速

班人唔識架 睇人仆街最開心

好小學雞

皮已正 加速

應該係咁 雖然我都會鍾意靚女，不過我鍾意既女仔你地可能唔會覺得靚

新post lm

大阪咁多嘢食去食金龍

Round1 底層是一暗黑的天地，裡面高手雲集，遊戲機款式眾多。

你是不明白如此急速的節奏，他們為什麼都可以輕鬆過關，好像完全不用經過思考雙手便作出反應，該是長時間的訓練所致。

不少OL一身西裝短裙，坐在遊戲機前就變成鼓神上身，身體隨著節奏擺動，把螢幕上的紅藍黃綠簡單KO。

我們幾個人都看得目瞪口呆。

「嘩好勁呀！」BoBo她的嘴都快O成一個圓形，我有一秒想嘗試將拳頭放入去，但為性命著想還是作罷。

「喂喂。」由於這裡的聲音很嘈雜，正常的聲音難以溝通，我再大聲一點對BoBo說：「喂！」

「做咩呀？」她的目光還是未從別人身上移開，看得興奮緊張。

「點解要換？」

「咩話？」

「我話點解要同我換？」

「如果你高分過佢，我就同你講。」BoBo著正在亂舞的OL說，意思想我挑戰她。

「我唔識打鼓好耐啦。」我搖搖頭說。

「點解呀？」

當你為某人而做時，隨著某人的離開，你自然也不願再踫。

結他也是。

只是這些事我開不了口，不知如何跟BoBo解釋。

她見我沒有回答，就提議說：「咁我地玩其他。」

「玩其他？」

她拉著我們來到汽墊球機前，興奮地說：

「我地玩哩個呀！好無？」

誰能在她面前說不？

「玩囉。」

換好錢後，我們便開始分組，二人一組。我跟阿傑一組，阿包跟阿森一組，小美與BoBo一組，淘汰賽制，一局定生死。

第一局便是對兩個女生。

「想我地讓幾多呀？」我嗆一嗆她們。

「鬼洗你讓，你諗下自己輸幾多就算啦。」BoBO說。

「我地未驚過。」我說。

說真的，如果兩個男生都輸給兩個女生的話，倒不如轉型做公公。

接著賽事的開始，如果單聽聲音，大概詳情如下：

「喂呀！」

「唔得呀！！！」

「唔畀呀唔畀呀！」

「嗰邊！喂呀！」

「啊！」

單聽聲音真的會讓人誤會。

因為是我們大比數地輸掉。

沒法子，我跟阿傑都不是運動神經好的人，反而她們兩個女生身手比我想像中敏銳得多。

結果我們第一局就出場，只剩下他們挑戰，最終阿包和阿森這個奇怪卻異常合拍的組合贏出。

「咦～唔知邊個話要讓我地呢？」BoBo在我面前擺出得意洋洋的鬼臉。

「咪讓咗妳囉，成場比賽都讓咗妳。」

「呵，最好係咁啦～」

經過激烈的戰爭，大家都身心疲勞，開始慢步民宿。

臨離開Round1時，看到一名少女身穿迷你裙在門口的跳舞機前起舞輕揚，舞動自己，招來不少人圍觀站看。

日本果然高手在民間。

入夜的天氣有點寒冷，繁華過夜的商品街，遊人仍是流連忘返，不少人在街頭聊天把酒。

天忽然下起一場陣雨，正要狼狽避雨時，幸好我們湊合有三把雨傘。

「嘩你好勁呀，點解隨身都有遮嘅？」BoBo，她一邊為濕掉的小熊維尼抹身，一邊說。

「因為『佢』知我從來都係淋雨就算，所以命令我一定要帶遮，之後我就索性每日都帶遮出街。」

「呵，好聽話啵。」

「其實係為咗遮佢，因為佢自己都好大頭蝦。」我說。

小店的霓虹燈照亮著小巷濕潤的街道，雨絲飄飄，又讓氣溫更低，我們的腳步好像一直放緩，與前頭的他們有一段距離。

「妳未答我問題，點解要換呀？」我問BoBo。

「你揀完一個飲品，我再同你講。」BoBo指著旁邊的自動販賣機說。

「點解妳咁鍾意要人揀野飲？」我失笑，選擇一番後，最後還是買下檸檬茶給她。

「你做乜咁想知啫？」她反問。

「我驚妳唔鍾意咋。」

「我話我突然鍾意小熊維尼嘛。」

「真嘅？」

「假嘅。」她奸詐地笑著。

「其實妳係咪覺得我見到公仔會唔開心，所以同我換咋？」我把心底裡的猜想說出來。

她沉默一會，然後勾勾手指說：「你過一過嚟呀。」

我靠近，她卻彈了我的耳朵一下，就馬上逃離，奔跳回到小美身邊。

「如果我話係，咁你會點？」

對唔住 其實我只係妒忌啲人有得食金龍先故意咁講
其實金龍真係好好食 去大阪唔食金龍我都唔知食咩
食過一次先知咩叫人間美食 金龍世界第一

你地無挾公仔咩

正評推post先再加速

正評咗啦gay廉

咁推post 啦

推啊

已經聞到浸sad end 除

現實世界點會有Bobo 呢種女仔

一定有機心，唔會咁天然

推

皮已正

加速加速！

睇返之前果啲先

推啊推

gay廉去round1唔打音game
識結他唔試下玩gd

btw gay廉彈結他比我地聽下

未睇先正評

不會是SAD ENDING 吧

屌笑死

Bobo：其實...我有男朋友

Live + LM

bobo似係暗戀男主

幻覺嚟架姐 太熱情

結他廢到一個點
阿包結他勁我N倍

比較少

終於live左 係公司睇到好high

又live左
睇緊舊故陌生女孩

你個名

新PO留名，正皮加速

無人睇緊？

睇

有

又再一次live
聽晚再黎

快出！bobo=renee!!!!!!

冇，只係等緊

無人睇緊，都睇哂

有、快、快、快、

Sad end實jer死你

等緊

live

忍唔住正皮留言！
我都係前排三個男仔去大阪
金龍好好味真係只許天上有

樓主肯出post未呀？

感覺今次又係sad ending

睇完好想再去關西 明明返唻無耐
通常Bobo呢類癲癲得得既女仔現實生活都多數都係俾男人當兄弟

推呀

關西好正
我都覺得係身邊會好多好兄弟

正評推POST加速

push

你估下係咪全部都係想追佢先扮兄弟

應該唔少

太似自己嘅女仔去到最後反而會有衝突

好多襟兄弟

識一個好似bobo咁既女仔
個人好爽但都幾粗魯成日郁手郁腳打d男仔
但d男仔都係笑住比佢打

可唔可以唔好post佢 都唔似

有邊次唔係

原來係凍忌廉
難怪啲文筆咁熟口面
btw live咗 出文呀

男仔多數鍾意同哩啲女仔相處嘛

你問全部我一定答唔係架

包括你

金龍只應天上有，人間能得幾回吃。

金龍，我們的拉神，求你賜日用的拉麵給我們。
免我們900円，如同我們免了你索償金
不叫我們遇見鹹湯，叫我們脫離瘦叉
因為垃圾、ゴミ、휴지통、रद्दीटोकरीमा全是你的，直到閉店，阿龍。

幾乎次次

有得認架咩

打文先 一陣見
求推POST義士

睇gay廉，正皮有助加快出文速度是常識吧
衝擊我們吧！gay廉！

其實live咗真係好慘...

又live左
幫推

等我又幫你又輕輕一推

好撚好睇

正呀

快啲快啲

好搞笑

屌忌廉d幽默感

都唔一定

望著她的跳躍的背影，我內心感到有什麼在翻滾，禁不住上前再問：「妳講真架？」

「Um......假架。」

「假嘅？」

「做咩？你好似好失望咁嘅？」她笑著問：「你好想係真咩？」

我分不清她到底在說真話還是假話，但她的說話已經使我的心情七上八下。

「無......問下啫。我無乜所謂。」我擺出一副不打緊的樣子。

「真係？」她側頭地問。

「嗯。」

其實不是吧。

對著她，我就好像一個1lv無裝甲的戰士，而她則是99lv的魔王，毫無還擊之力，只能被動地等待她出招。

送別她們後，我們就回到難波民宿，我累得躺在地上。因為我習慣未洗澡前，不會睡在床上，免得把街外的細菌帶上床。

「喂你做咩訓地下呀？」阿包看見我躺在地上，就趁機踩一腳。

阿傑見狀，馬上說：「做咩踩人？」然後把他的右腳踩在我的肚皮上。

善良的我當然慘被人蹂躪一番。

「啊！你搵咗房東嚟整未呀？」我忽然想起什麼，然後問阿包。

「佢話今日晏晝會嚟睇，但.......」

阿傑檢查一下，還是沒有熱水。

其實我們有問房東，要不要在屋裡等他上門修理，可是他又沒有回覆。

這是我們在日本遇上的第一個房東，印象卻是不怎麼好。

「咁睇落佢似拖緊我地啵。」我說道。

「係呀。但可以點？」阿包問。

樓下的管理處在我們回家的時候，就已經關門收工。早上我們外出時，他又未值班，簡直是叫天不應，叫地不聞。

「不如去澡堂沖呀，日本唔係好多澡堂架咩？」我提出建議，但他們壓根不想理我。

最後又要洗冷水澡，會不會太爽，要知道這裡的天氣真的挺冷。

洗澡的程序如下：

1. 脫衣
2. 忘了關門，先關門
3. 脫衣
4. 開花灑，寒氣逼人
5. 淋水同時尖叫
6. 一邊塗肥皂，一邊喊著嘩！嘩！嘩！（有層次的遞進）
7. 沖水同時上高音八度
8. 關水喉
9. 穿衣服
10. 發現未洗頭
11. 重複程序3-9

辛苦地把澡洗好後，他們才發明一個方法，就是自己煲水洗澡。

「點解唔一早講！？」我差點崩潰。

「咁你一枝箭去沖，無人阻到你架。」

..........

「阿森佢地話聽日去清水寺啵。」阿包望著手機說。

「好呀，無問題。」我回答。

「但聽日間中會落雨啵。」阿包再說。

「咁即係取消呀？」

「唔係，係叫你帶遮。」

那一刻，我已經有不祥的預感，明天肯定多災多難。

仲有少少打緊 一陣再出

Quick

清水寺修葺中 地盤mode 樓主去到應該企係度

六月頭去係咁樣 都叫做有得入去行

有冇見到木下

入到去內殿架 不過影相唔靚咋嘛

嘩巴打啲構圖

見唔到呀

如果我這種預感拿來買六合彩就好了。

「其實阿傑你仲想唔想架？會唔會好悶？」阿包問阿傑。

「我覺得同小美都傾到計。」阿傑如此說。

此番話一出，使我們都很驚訝。

阿傑覺得有人聊得來，意表真的非常聊得開。

「咁真係要還神。我去買雞。」阿包說。

手機在此刻響起，又是無頭像帳號傳來的訊息，即是BoBo。

是她在床上抱著小熊維尼的自拍照。

我回覆：「放開隻小熊維尼啦，佢好辛苦。」

「鬼係，佢不知幾鍾意我呀～唔捨得走！」

「佢同我講嘅唔一樣啵，佢話屈服係妳淫威下先咁講。」

「走開啦，佢話你係金魚叔叔，唔准你再望佢呀！」

「妳試下放手，佢一直係揀嚟跟我。」

「唔會，熊熊佢會揀我。」

「佢幾時變咗做熊熊？」

「um......啱先諗起就幫佢改咗。」

「人地先唔想要啲咁嘅名。」

「你又知熊熊諗咩？」

我們圍繞一隻公仔聊天，竟然可以聊到它的想法、出生、星座、女朋友，將來想生幾多個小朋友等等。

「兩個，一男一女最好。」她說。

最要命的是，我竟然認真地陪她談下去。

「一隊足球隊啦不如。」我說。

「低B！點生呀？」

「夠妳食鹿餅個樣低B？」

「咁你又望？」

瞧一下時鐘，原來已經兩時多，該是睡覺的時候。

「訓啦妳，聽日唔知醒。」

「你豬屬性，你先唔知醒。」

「都唔知邊個豬。早抖啦BoBo。」

「拜拜。」

臨別前她卻又叫住：「喂。」

「做咩？」我問。

「其」
「實」

「我」
「無」

「突」
「然」
「鍾」
「意」

「小」
「熊」
「維」
「尼」

「拜拜。」

正評留言是鼓勵的動力

好好睇啊

忌廉 一開頭咁sweet到最後就會sad到死
就好似我最鍾意睇既大戰故一樣

第一次去日本既第一餐就係金龍
果時食唔出係咪真係咁難食
但好多回憶

加速

女朋友話樓豬其實係成個trip同兩個男人搞gay，之後幻想左阿包係Bobo，阿傑係小美

加速加速

曖昧係最開心既時期

Btw金龍真係比垃圾更垃圾的垃圾

推啊推啊

Bobo係好flirt得定純粹唔想男主唔開心定真係有野 好難觸摸呀

好跳脫既諗法

樓豬，正呀喂

好好睇 繼續推

Bobo好正

根據我睇忌廉故既經驗，有80%都係男女主角最後唔係一齊
姐係sad既機率比較大

Gay廉

其實咁樣幾sweet

熊熊話冇人推post 所以就嚟推下啦

d字隔開嘅 有特別意思？
藏頭詩？

咁sweet一定會sad end求下你唔好sad end

無錯，頭段中段越sweet，個ending就越sad

Gay廉，我遲下打算同屋企人去大阪，有無咩地方推薦？

Sad end節奏

gay廉一定推介金龍

文啊

意思係whatsapp 逐隻字打咋
Btw 我唔信全部都係真人真事

Gay廉
你啲故真係好鬼正呀喂
出多啲啦喂

睇完篇文我一定唔會入

旅行豔遇
這些機會

屌 有定心理準備sadend先

Live左啦屌

今晚仲出唔出？

好想瘋狂有文睇
Live真係好辛苦

一定係sad end啦

今日係書局睇下日本啲旅遊書
見到有頁推薦去食金龍
一個唔覺意噗一聲笑出黎
小姐唔好意思 阻住你睇書

Live 了 留名

睇左兩篇，都係sad end

又live左了
如果sad end嘅
我祝gay廉入親拉麵鋪都食到金龍湯底拉麵

第一次追你故，希望唔好sad end

Live 咗

+1

正評
推呀

gay廉早晨

bobo 呢啲女 玩下曖昧都幾好
做女朋友就不了

早晨呀

我愛金龍

Live左

Fat Fat la啲稿費

早
推

【第三天】 大阪市中央區 難波 09:00a.m. 陣雨

清晨時分，雨嘩啦嘩啦地下過不停，關西被一大片雨霧吞沒。

阿包在床上像樹熊一樣用身軀挾著被子，睡得正甜，還不時發出「嗯」「嗯」「嗯」好像很舒服的叫聲。

我和阿傑直接把被子拉直，阿包頓時變成燒乳豬似的倒吊半空，待了一會終於醒過來。

這一天，我們三人早早就出發到心齋橋，為要到藥房買一買藥。

原因是我有一點傷風，不知道是否因為洗了幾天冷水澡的關係，一起身就噴嚏打不停，還不停流鼻水。

所以我們直接先出發去買藥，反正阿包他們本來就打算買藥當手信，因此之後才會合阿森他們。

我還要一手撐傘，一手抱著那隻Minions走路，因為BoBo昨天曾說過去今日的景點，想與它一起拍照。

早知叫她拿回去就好。

日本的藥房有不少中國留學生打工，拜中國遊客的恩惠，算是對我們這些不懂日語的一種幫助，因為我們走進去實在搞不清什麼藥跟什麼藥。

「嘩......邊隻係感冒.....黑黑.....痴！藥呀？」我問。

「問下人啦睇嚟要。」

藥房裡會說中文的店員，她們身後都會有一牌寫著說：「中文Ok！」

我就站在一個中文OK的女店員身旁，她正跟另一個遊客解說，便先待她處理完客人的詢問。

到她講完，那客人離開後，她轉面望著我，然後問：「幹嘛呀？」

？

幹嘛？

現在的店員都那麼囂張嗎........

「......我在幹找感冒藥的嘛。」

「感冒藥在那裡。」她帶我逛了幾個圈，然後到達感冒藥的藥欄，說：「這一欄全都是感冒藥。」

喂，這裡少說也有數十種，讓人目不暇給。

「你感冒了嗎？」她應該是見我鼻子紅紅的便問。

「對呀。」我說完這句，就十分應景地打了一個噴嚏。

「妳知道哪一隻藥比較好嗎？」我再問她。

接著她介紹了數種不同的藥給我，在這裡我要跟她道歉，其實我是完全沒有聽進腦，完全遊魂狀態。

直至我看見其中一種藥是有村架純代言的，我便決定買那種。

她見我已選好藥，就問：「來旅行就生病喔？」

「對呀，第三天而已。」

「這是你挾的嗎？」那個女生望著我手抱的Minions，似乎十分有興趣。

「是呀。」

「嘩.......」

「想要嗎？」我問。

她馬上誠懇地點點頭。

我這才知道我失言，如果BoBo今天不要的話，我送給她是完全沒有問題。

問題......

「我可以看一下嗎？」她再問。

我把Minions遞給她，她興奮地抱了一下，待了一會就還給我。

老實說，起初她的態度讓我感覺不太良好，最後她的慰問又讓我對她的感覺好了一點。

咁早有文睇 早晨gay廉

早晨

早安啊

西樓兄好勤力
早晨啊

早晨留名

早晨啊

第一次追故追得咁期待出文

又live了繼續推

live咗

又live左

淫威下
仲以為有甜

輕輕一推

回覆引文

早幾個月去完，好多位都好有畫面

去過真係會有畫面

架純BB

咩女都溝到

朝早有文

真人真事定FF
好少機會真係會一齊玩到

徐嘉恩

Bobo 好有機心咁

player

唔會架，一定唔會

但係好甜

留返個名先

唔好sad end啦好嘛

好故留名 請sad end

大家都買好藥後，我們就在心齋橋與BoBo她們會合。

BoBo今天穿了一件純白色T恤襯配工人褲，跟Minions是純配。

「嘩mi仔，你真係有帶佢呀？」她第一眼看見我們，並不是打招呼，而是衝去摸公仔的頭。

「你湊返佢啦咁。」

「唔得～你係佢主人嚟架嘛，你應該帶返佢先係。」

阿森則一邊檢查路線，一邊說：「我地要起行啦。」

我們往清水寺的方法，是先到中之島線，再轉京阪本線到清水五条。

「其實點解會揀去清水寺嘅？」我問：「裝修緊啵。」

如果是拍照，效果應該不太理想。

「因為原本嘅清水寺，幾時都有。而家嘅清水寺，係幾十年難得一遇嘛。」小美解答，她總是有特獨的見解，我覺得這一點跟阿傑有點相像。

「而且行附近嘅街道都唔錯。」阿森補充：「都可以入大殿裡面參觀。」

雨勢開始減弱，陽光漸露，列車往京都的路上，我們看見一大片綠油油的稻田野地，甚有鄉村風味。

「好靚。」

忽然有一個車長走來我們面前查問車票，這時我們才知道原來京阪特急是需要再購票。

怪不得這輛車乘客稀少，而且車廂座位也特別好坐。

我們道歉後，就即時補回車票。

到站後，還要走一段路才到達清水寺。

11:00a.m. 京都府京都市 東山區

經過一間神寺時，我們便順便進去參拜。小美娓娓道來：「哩個叫豐國神社，係專奠祭豐臣秀吉架。」

「妳睇下人地識幾多野。」

「車，小美講畀我聽咪得囉。」

參觀過後，我們便繼續前行。此時我問他們：「你地想唔想著和服？」

鴨爺

大雨到

Long time no see

幾時再出故？

會唔會有小美示意圖

解決到'可以用到九方'這個難題 我就會的起心肝寫

和服

和服 more

天地人最好食唔係拉麵
係佢個烤豬扒飯
正到仆街

又live左
加速

越出越慢

樓主寫個happy ending

Pish

live了
推文

追post

啱啱去完關西
見到啲地方好有畫面

唉 冇追故一排
難得見有個好似幾有趣嘅故
又係sad end gay廉

樓豬比人叫得gay廉
都應該係佢作親既故男女都冇好結果

錯
因為佢真係gay
不過我鐘意你個諗法

唔鍾意bobo 收兵煩膠feel

Live

快點sad
愈sad愈好

btw 點解首 君がドアを閉めた後 咁難搵？
好似冇原唱版 全部都係cover

gay廉出文未

gay廉式happy end

Youtube係會難搵架

返緊屋企啦

樓主比人叫Gay廉係因為讀者唔識發音

成日誤會人

點count架

幾時出

西樓哥，我求下你啦，我終於live左，好想快啲追到落去

文阿

你係幾號飛大阪坐咩機

自膠
無睇圖
Btw你係大阪既時間我都係大阪，唔知有冇遇見過

留名 終於整到個ac黎支持下
好鍾意你 寫一首情詩畀暗戀女仔 呢個故
個名都因為咁而改
希望你得閒寫呢個故嘅外傳

係咩
成日用

抱歉呀 啱啱一直有野做
沖完涼就打文

嘩 多謝巴打支持呀
有機會會寫呀

Gay廉睇黎真係好靚仔
Bobo又聊你 留學妹又聊你

會唔會主角其實係阿包/傑，Gay廉係故中嘅阿包/傑

唔靚仔
邊係聊 我覺得留學生佢地會比較熱情 同埋真係好鍾意minions
因為現實係我當日遇到有三個留學生 三個講嘅說話都差唔多一樣

呵呵

上個月去完大阪
你講果啲我都歷歷在目
特別夾公仔果度
我同女朋友係round1夾左7隻公仔

文呢

樓主沖涼浸死咗？

好頂癮

繼續留明

文呢
真係沖涼浸死左樓主？

「著和服好難行架啵。」小美說。

「唔緊要啦，一場嚟到唔係唔著呀？」我挑釁他們，希望逼他們應戰。

事實上，我對女生穿和服到底是怎樣感覺毫不知情。

「咁辛苦點著呀，咁你又唔著？」BoBo開始反擊道。

「邊個話我唔著？」我不忿道。

「但而家有陽光，會好熱架啵。」阿傑也道。

「一係咁，我地猜輸咗嗰一個著和服。」我提議。

「又猜？」阿包驚道，他害怕又是他輸掉。

「無膽嘅人咪唔好猜囉。」我幾乎是用最囂張的態度說。

「嚟咪嚟！」BoBo馬上抽起拳頭應戰，果然激將法是奏效，至少在她身上。

結果其餘的人也被我們拉下水，一同陷入這無間地獄。

「包剪揼！」

「包剪揼！」

「包剪揼！」

「咦？」

「我.......想問係咪三盤兩勝？」我哀問。

「你個頭就三盤兩勝。」BoBo格格大笑道。

我們六人包剪揼後，怎會是......我輸掉？

命運之神，你為什麼不保佑我呀？

難道是因為我昨晚將用過的內褲蓋上熟睡中的阿包頭上嗎？我跟他道歉就是啦。

「拿，你輸咗要著和服呀！」BoBo大聲道，深怕我會反口。

「車，著咪著。我著和服會好型。」

「型？你係著女仔和服啵。」BoBo說得很理所當然。

「女仔和服？幾時變咗係女仔？」

「你都無話著男定女，咁咪由我地決定。」她說。

「喂可以咁樣架咩？」

「啱啦，其實你個樣都有啲似女仔。」她繼續說。

「唔得唔得！」

「一係民主啲，投票決定啦。讚成嘅舉手。」

四票通過，除了小美有良心。

「女仔嘅和服點著呀？」我急問。

「你應該要試下女仔嘅滋味，唔係輸咗唔認呀。」BoBo反用激將法。

難道我一生英名，就此一朝喪？

一直走，我的心情和腳步都是沉重的。到達租用和服店舖的時候，我簡直有袁崇煥上刑場的感覺。

「可唔可以唔著.....？」我回頭，最後奢望地問。

「你話呢？」五個一副花生已備，睇人仆直的模樣，看來我是死定。

老闆娘帶我去選男生和服時，我用英文向她解釋，她只是愣住一秒，就面不改容地帶我到女生和服的選衣欄。

呃.......女生和服的款式比較多，也比較色彩鮮艷。

這是我安慰自己的最後方法。

穿和服麻煩得要死，要選好和服後（我選了少女風），又要選內裡的襯衣和腰帶，一切都選好後，就去換衣服。

原先還以為可以在女生的換衣間更衣，最後還是帶我上男生的更衣室。

我被一個婆婆命令脫剩內褲，掩著我害羞的臉，就開始包春卷的過程，我被一層又一層又一層的衣服卷啊卷，特別是腰部包得密不透風，壓得喘不過氣來。

終於穿好，我感覺自己已變成春卷人，照一照鏡子，媽的，我真是要這樣走出街？

而且......

而且......

很熱呀.....

和服全名應該是：具傳統美學花紋圖案的全身包裹型羽絨。

穿好木屐，完成裝扮後，來到他們面前，接下來的一分鐘都沒有人作聲。

因為全是爆笑聲。

再接下來的兩分鐘就是「被拍照」的時間。

「嚟望鏡頭，哩度呀，畀啲笑容啦。」阿包完全是落井下石mode。

鏡頭閃過不停。

笑成淚人的BoBo則問：「感覺點呀？」

「我好似著住咗個微波爐出街.......」我無奈地道，街上的眼光累累投射過來。

「呵，抵你死啦。」

「其實我唔明，我本身淨係想睇妳著，點解會變咗係我。」

「你想睇，我係唔畀你睇呀～」她奸詐地道。

搞了一大輪，我們終於正式上山。

有見過都唔奇啵

出咗啦

夏天著和服 諗起都覺得熱

嘩巴打你會唔會勁咗啲
我挾一隻已經覺得好難

個技巧你都有寫 就係叫店員擺過啲位
夾公仔真係會夾到停唔到

有冇gay廉和服示意圖

同佢打好關係真係重要
我明玩上癮嘅感覺

正評推post

想睇樓主和服圖

俾樓豬毒到聽完再down左好多首back number

除咗文中嘅「君がドアを閉めた後」
「クリスマスソング 」、「ハッピーエンド」、「幸せ」哩啲都係神曲，係會聽到上癮

交換

都係散左冇耐 聽到好想學彈

西樓巴

呢度都要圖架

彈啦，クリスマスソング 幾簡單
啱啱先自娛完

交換囉

關西真係好正

你一定係文青

文呀

你諗多咗

好狠毒

想問下gay廉 因為我窮撚好少食咩一蘭一風堂又無錢飛
想問下香港代表味精拉麵難食啲定金龍難食啲

先不說上山的路是斜路居多，穿著和服更是舉步為艱，我的汗水已經把內褲也全沾濕，沿途我還不斷受著世人奇異的眼光。

Г唉！早知我唔提議著和服！依家呀我完全比人當我係變態易服癖呀！」

「哈哈！唔係呀！可能人地望你係覺得你著得靚呢？比啲信心自己！哈哈哈哈！」Bobo一邊說著歪理一邊捧腹大笑，完全沒有理會我感受。

「你仲好意思講風涼話？唔係你提意我要著女裝和服我洗比人歧視？我一陣中暑嘅話你孭我落山呀。」

「好呀！你中暑嘅話我幫你做人工呼吸又點話。」Bobo擺出一副調皮的鬼臉實，再加上她minion般的裝束，實在可愛得令我有一刻想真的中暑。

「不如算啦，你睇下佢啲汗流到，我地都笑夠影夠啦，不如陪佢去換番衫啦。」小美果然最有人性，這一刻我實在覺得她是女神。

「總算有人講番句人話啦，你地都唔想就住我咁緩慢嘅腳步慢慢行架係咪？」

「比你換番都得！你請我地每人飲一枝嘢呀。」

「成交！」又是請飲料，她到底有多喜歡飲别人請的飲品，但我的付出是絕對值得的。

被他們敲詐了我一筆後他們又再猜包剪揼，說輸了的陪我去換回衣服，其他人則在一間賣手信的店鋪涼着冷氣等我。而猜輸了的竟是Bobo。

「本小姐就勉為其難陪你去啦。」

「你真係好心呀，依家神又係你鬼又係你呀」

「就算係都係鬼火咁靚嘅女神，嘻嘻！」

「係啦係啦！行啦！我驚再等落去我忍唔住依家就除定呀。」

沿途她仍落力取笑我，就像一個玩得樂透的小孩般。

「終於可以自由啦！你係出面等我啦。」

「咪住，果度有間休息室喎，有榻榻米好似幾有feel咁，不如去影幾張相先啦。」

我根本沒必要回應，因為她邊說着邊拉我進去的。

「哇！呢度咁焗嘅，唔怪得一個人都冇啦！哇！頂唔順呀！」我一邊說著便開始解開我的和服。除了最外面的那一條腰帶，基本全被我汗水弄濕了。

我解開得忘了形般，因為每解開一層我也好像得到解脫般。

「喂你做咩呀？都未影相！你咁快就除？！」

「你要影你自己慢慢影啦，我再唔除你真係要幫我做人工呼吸嫁啦。」

「我幫你做你係咪唔除陪我影相先？」

此刻我真的停了手，但其實我也脫剩一件和內褲而已。

「下！你講真定假呀？」

我「呀」的尾音都還沒來得及發出，她真的一下子含著我的嘴，沒錯，是含著，因為她竟然在吐氣，是真係人工呼吸。我當堂呆了，完全作不出反應。

我看着她雙眼緊閉，帶著泛紅的兩脥，臉上微量的汗水還黏著一點她的頭髮的樣子，真的非常可愛。她應該也覺得挺熱的，近距離可看到她的白tee也濕透了，工人褲的一邊吊帶掉下了，透出了粉紅色的內衣。

我自然反應下竟然是對她反吐氣，吐得好紅彤彤的臉蛋也鼓了起來。此時她竟然再作反擊，伸出舌頭來舔我的舌頭！

我們在休息室進行著唇槍舌劍，我熱得把最後一件和服也脫掉，身上只剩汗水和內褲。

她看到我幾乎一絲不掛後好像對我發動的攻勢更強烈，她邊脫着自己另一邊吊帶一邊不斷的舔我的舌頭與嘴唇，之後到下巴再到脖子。

她把我脖子上的汗水也舔了一遍，我買看到她喉嚨作出吞嚥的反應，她是在吸啜我的汗水嗎？

我把心一橫，把她的白tee一手脫掉，然後一手伸入她的頭髮按着她的頭向下舔啜一手便伸進她粉色的內衣中搓揉她的乳房，手感非常好，一手掌握得了還濟出了少許，應該是大吸手C。

我按着她的頭，誘導她舔啜我的胸口的汗水，到乳頭，她更是大加吸啜和舔，不斷交替或混合。使我異常興奮。

慢慢她自動推移到我腹部，舔着我每一塊腹肌，然後肚臍，舌頭的打轉令我舒服得發出了男性的呻吟聲。到了我撐起帳篷的地方，她更加激烈地舔著，隔着內褲舔着我的龜頭，再啜我的春袋。

Bobo像發情的小野貓般，瘋狂吸啜我的老二，舔喝我的汗水，最後她更用口咬着我內褲一把把它脫了！她快速地一口含下了我的老二，更配合着強大的吸力再一下子抽出，發出「啜卜」一聲，她舔一舔嘴唇，向着我老二深情一看再往上望着我舒服的樣子，然後一下子再含着我老二！一下直接深喉！停留了5，6秒，其不舌頭不斷旋風式纏著我老二，再來深喉式的高速吸引。

她速度快得想我快速繳械，再把我的精華吸個一滴不剩似得。她一邊高速吸引一邊用手玩弄我的蛋蛋。

1分鐘後，我終於忍不住了，我雙手大力按着Bobo的頭，再為她加速。

「呀！！！！！不行了！我要…我要…我要………我要樓主好快撚啲出文呀！！！！！！！！！！！！」

差啲奶你嘢
諗返起舊登軒達臣個故 啲人又係瘋狂騎劫

睇到一半先發現係騎劫

我屌 仲諗緊做乜鳩

又寫得幾撚好

睇到一半再睇下個user名，覺得無問題，
睇到最後先發現中伏

我屌
睇到人工呼吸果下覺得唔對路碌返上去睇user name
睇完都唔覺有問題 但no.冇左橙色
再碌上d對返user name先發現

屌以為真係樓主出有甜咁正

屌

屌 中哂伏

仲以為有超展開

屌 炒哂車

花束

屌，我都係

笑左

花束好好聽!

無啦啦變左甜故就知出事

花束勁正 高嶺の花子さん同埋繋いだ手から長期loop

每日一留言

睇到有甜個位嚇到熄mon

Live!

全故完！

我唔要睇sad end
就搵呢個當係happy ending啦

又嚟 望個名好容易以為我出咗文

樓主有標記，其實唔會睇錯

唔洗諗啦gay廉 下篇文copy咗佢就咁出

我直接睇到冇左橙色就覺得怪怪地

Same 直接飛到最後就知咩事
以前軒達臣中伏太多

咪撚再quote條騎劫啦
我想睇返gay廉寫個啲呀

中左伏

quote完好長

斜路漫漫，他們一路上行走自如，可憐我穿著木屐，舉步艱難，一步一驚心。

木屐到底是誰發明，夾腳指的位置痛得叫爹娘，是劇烈的熾熱感，我的腳姆指和二指大概已擦損，下身痛如刀割，上身熱如焗桑拿。

如果有地獄，我相信這就是地獄。

最要命的是，他們完全沒打算等我，反而健步如飛，賞景探店，樂得自如。只有我一直落後，一邊走一邊叫：「等埋呀等埋呀。」

「喂！」在我全神專注行路的時候，BoBo不知何時繞到我身後，冒出來就是一嚇。

我的心在劇烈地跳動，但我的腳動不了。

「嚇死啦姐姐！」

「但你反應幾冷靜啵。」

「我......郁唔到咋。」

「我想講......」BoBo掩嘴偷笑，到最後放聲大笑，只有我一人瞪著她。

「妳想講咩呀！」

「我想講由後面睇你，一路行一路露小腿啲毛出嚟.....好.....」她笑得不能自我，本來裝著正經的我，看到她這個模樣，竟然不禁一同笑起來。

「好.....好核突......哈哈哈哈哈。」

她大概笑得累了，才問我：「你做咩行得咁慢架，人地都走哂啦。」

這個關節她居然問為什麼。

為什麼？

「妳試下著呀，痛死人。」

「你明啦而家，等你仲叫我地去著，抵你死～～」她一臉樂此不疲。

他們終於良心發現，發現我被拋棄在後面，在前頭等我們。

「我可唔可以除，我唔想再著啦。」我對他們。

面對前面的樓梯，我實在覺得無能為力。

此時有對情侶在前頭，那個女的身穿和服，男的在為她拍照，我不禁投向敬佩的目光。

我以後會尊重那些穿和服的女人。

到底她們是如何駕馭這身戰鬥裝束？

「不如行一陣就除啦。」第一是我不想再焗桑拿。

第二上面人流旺盛，我怕被人拍上網。

雖然張愛玲說成名要趁早，但我可不想這樣成名。

朝日報紙標題：《人妖驚現清水寺被捕》

阿森和小美因為不是太熟悉的關係，不敢過於落井下石，但阿包和阿傑則不然。

「唔洗擔心啦，無人認到你係男仔架。」阿包說。

「咁我應該係開心定唔開心？」我痛苦地問。

「但無理由行咗咁耐，唔著埋入去影相架啵。」阿傑說得頭頭是道，有一秒我是想相信他。

「我行唔到，我而家除啦。」我作脫衣狀。

「吓？咁快？」BoBo一臉不願意地道。

「妳試下著呀笨！」

「我地交換一隻鞋著啦。」她脫掉她的白色球鞋，然後穿上我的木屐。

這樣，我們變成奇形怪狀的高低腳組合，還是她的鞋子尺寸是不合我的尺碼，其實走起路來是更辛苦。

清水寺現在處於裝修的時間，整座大寺及本堂都搭棚修理，卻不減前來參拜的遊客人數，仍有許多香港和大陸人，甚至一大群日本學生團體到此一遊。

一路上，我成了耀眼的一員，被人用奇異的目光打量全身，議論紛紛。

喜的是我聽不懂日語，悲的是我聽得懂粵語和普通話。

入到大殿，可以脫鞋上殿參拜，我急不及待地飛脫鞋子上殿，這時的感覺跟護舒寶的廣告差不多，真想大叫：「我FREE，我自在！」

投下金錢，各人都合十雙手祈告，我好奇地問身旁的BoBo：「妳許咗咩願？」

她反問：「咁你許咗咩願？」

「想自己快啲重新開始，妳呢。」我如實地道。

「同你一樣呀。」

「妳都想重新開始？」

她笑呵呵，似是而非地道：「我想你快啲重新開始。」

心又開始漏指，天空漸漸被烏雲遮蔽，變得陰霾。

金龍世界第一 難食
根本唔可以叫係食物

騎劫巴打真係寫得有心
好勁

我係以為自己出咗文

醒咗睇嘅時候諗：「咦我出咗文啦 」

我唔係M架

首首都好高質

正身出呢篇文我睇咗三次個名先敢繼續睇

睇個reply number咪得

出門前一推

用文推啦

啱啱去完清水寺，可惜裝修緊

都係想睇文姐

巴打文筆唔錯，可以考慮下寫甜故

又LIVE了

行四周嘅街都唔錯

gay廉殺咗啊包未

我認 因為去大阪唔食金龍真係唔好同人講去過大阪

你有見佢上水講過野咩

一早前追到live, 所以決定追返呀奶同小藍個故，點知一日後你只係出左三篇文

Btw 呀奶同小藍個故好好睇好青春，但究竟佢地最後係對方背後寫左咩？

「唔洗擔心啦，無人認到你係男仔架。」阿包說。

睇親你d故都會重拾對愛情既憧憬 只可惜一離開個故就要面對翻現實

騎劫下都仲得 寫故冇心機 所以都係交番比有心嘅巴絲

係大阪食過一次金龍 唔係好好食
但未到好難食咁wor 正常野

睇巴打你啲故睇得好開心
好似代入咗個角色咁，好青春好有愛情嘅甜味

可惜只係個故事

「我唔會再信妳講野。」我說。

「你好似開始醒咗啵。」她回應道。

「不嬲都醒。」

「醒嘅就唔會著住一身和服啦。」她輕蔑道。

我馬上反駁：「我只係唔夠運啫！」

BoBo忽然從嬉戲的態度轉為一臉認真的問：「我問你呀。」

「好呀。」

「你信唔信命運？」

「少少咁啦。又唔可以話完全相信。」

「咁命中注定呢？」

「都係少少。」

「喔......」她若有所思的低頭，默然地走開。

我有點摸不著邊，她一向難以捉摸，這時更難明白她在想什麼。

是不是我說錯什麼？

在地主神社裡，阿包身先士卒玩起姻緣石來，傳聞閉上眼從一塊石頭走到另一塊，就有美滿的姻緣。

阿包甫摸石頭，就開起摩打向前衝，當時路上頗多中學生和遊客，可是全被他用犀牛的身軀撞飛，不出數秒，他已一腳踢中神石的石牌，聲響徹天，全神社也知道他做到了。

「我得咗啦，可以白頭到老。」他興奮地說。

接下來，阿森他們都各玩一次，其實頗為輕易。

只有BoBo跟我沒有嘗試。

「妳唔去玩？」

「咁你又唔去玩？」

「妳玩完我咪玩。」

「我.......」她轉身說：「唔玩。」

真奇怪。

離開大殿，在清水寺遊覽一個圈後，我們便開始下山往商店街去。

離開時，剛好有些反核人士招募簽名，呼籲世界停止使用核武器。

「點解會係叫人簽名咁搞笑嘅？」阿包問。

「可能因為哩度多遊客掛。」

簽名的時候，我想偷望一下BoBo的姓名，卻被她發現，一手蓋著。

「喂！唔畀你睇。」

「咁神秘，我連妳姓咩都唔知。」

「遲啲話你知啦。」

我總覺得，她會不守諾言。

路走到一半的時候，太肚餓，我們就在路上的一間拉麵店吃午飯。

味道頗不錯，至少比金龍好十倍。

「嘩～哩間好好食呀！」BoBo誇張地說，然後不停猛讚老闆娘Oishii，弄得老闆娘連同廚房的人不斷地大叫回謝。

我懷疑根本好味一點的東西就能滿足她。

就在吃飯的時候就決定了我們下一站：伏見稻荷。

阿包有連登Ac 但佢無出過聲

仲有無

現實唔好咩？

巴打 請收我為徒

睇得開心就好

正評推post加速

唔該樓上位巴打
Gay廉有幾鍾意大阪？

都幾鍾意 係大阪每一日都好舒服

同意呀
我上個月先去完

正

gay廉鍾意大阪多d定尼泊爾多d？

快啲出啦

其實我睇晒都覺得唔夠候
好想樓主再寫多d呢個故既外傳

講下呀明/貓姐都好
不過睇gay廉出唔出

可唔可以介紹bobo黎識

味道頗不錯，至少比金龍好十倍。

若然係金龍係負分 呢間都會負咗分

好想睇到阿奶同小藍結婚

有無巴絲打願意犧牲去換gay 廉嘅和服相俾我地

鍾意大阪好多
但尼泊爾刻骨銘心過大阪之旅好多

點做

習慣開追故模式，睇完你呢句即刻取消追故再碌番上去
果然騎劫得好似

望到張相focus左呢到笑左

梁國雄議員

加速 好緊火丫

你地咁衰下次唔POST相架啦

唔post相 post文

其實Gay廉會寫佢地喺日本幾多日
講就六日同地戀 但係依家戀都未戀喎

pish

Bobo係我構想既係my叔

樓主加油 好睇

去下一個景點，意味著我終於可以解脫那件和服！

媽呀，我終於自由！人生未試過如此想在大街上脫衣，脫下和服後，我頓覺世間是多麼的美好，地球是多麼的涼快。腰間不再需要被包成裹蒸粽了。

伏見稻荷神社在日本有無數個，但擁有千本鳥居奇景的則只有一個，就是座落於京都的伏見稻荷大社。

從清水寺到伏見稻荷神社，只需在京阪本線，從清水五条坐三個店到達伏見稻荷，走大概五分鐘的路程，就會到達伏見稻荷神社。

山雨欲來風滿樓，此時颳起一陣陣的大風，吹得嘯嘯而響，烏雲似乎密佈京都的上空。

「好似就快落大雨咁。」阿森望著天空說。

「咁仲上唔上呀？」阿包問。

「上啦，點解唔上呀？最多咪開遮！」BoBo說。

伏見稻荷神社是我最期待的景點之一，我也不忍連山腳也未到達，社下逛一圈就回頭走人。

「我都想上去睇呀。」我說。

這樣，我們必決定繼續行程。

稻荷神社的附近有一個市集，賣各式各樣的手信和食品，有一大枝的烤蟹肉棒（魚肉造），還有串燒牛肉、雞肉等等，燒烤的香氣讓我們食指大動，因為剛才的拉麵其實份量不多，胃部說它仍有不少空位可以容納新朋友。

抵受不住食物的香氣，阿包首先第一個衝去買蟹棒吃。

「點呀？好唔好食？」我問。

阿包沒有答我。他也不會答我。

原因是自從金龍之後，我們不會再評論食物的味道，中伏，也得一起中伏。

所以我是第二個去買。

蟹棒吃下去，像吃大根蟹柳的感覺，第一口還好，第二口開始覺得膩。

阿森他們則去買烤牛肉，看起來牛肉比較可口。

一邊吃著串燒小食，我們就來到稻荷神社。

「好唔好食？」BoBo瞧著我手中的蟹肉棒問。

我當然是不會回答，她直接伸頭過來咬一口，然後表情變青，好像吃了苦瓜乾地皺眉說：「好難食呀。」

「我覺得還好啦。」

「你條脷好像病咗，我幫你醫醫佢。」說罷，她就大力地拍打我的後背。

「背脊關脷咩事？」

「任督二脈呀。」她眨一眨眼，狡辯道。

稻荷神社的入口，是最多遊客，也是交通最擠塞的地方，因為每一個遊客都會停下來，為鳥居拍照。

可是明明山上還有數之不盡的鳥居呀。

讓不摸不著頭腦。

那時，有一班學生在門口附近訪問外國人，應該是訪問功課之類，訓練用英文與外國人交談。

「嘩，又係學生呀。」我指著那一群學生說：「如果有個學生妹訪問我就好啦。其實我都識講英文架。」

「死變態。」BoBo在一旁冷眼地說。

「又關變態咩事？」

「變態變態變態。」她抱著minions，好像公仔會一起納喊助威一樣。

「係呀，我手機好多咸相架，妳小心啲。」我說。

「睇過！」她輕易就搶去我的手機，然後問：「密碼係咩？」

「點解要同妳講？」

「車我唔識自己撞呀？你有幾難估？」

我毫不懼怕地說：「妳咪估囉。我就唔信......」

誰知不出數秒，她竟然驚奇地說：「.......嘩......！哈哈哈，我真係開到！」

這下換我著急了，追著她說：「喂喂喂，畀返我呀！」

她繞過一重一重人群，身形嬌小的她左穿右插，越過前頭的遊客。

我則痛苦地：「Sorry，Sorry......」碰撞無數的遊人。

她興奮地拿著我手機，一邊逃避一邊觀看。

「嘩，哩個係你前女友呀？」

「係呀賊仔！」我們之間總是差一兩個身位。

「你仲Keep住咁多佢嘅相嘅？」

「關妳咩事，畀返我啦。」

「咩唔關我事？我用咗願望幫你重新開始啵。」她說。

「多謝妳囉。」

「你係咪想重新開始呀？」

一直追，卻仍是追不到她。

「係呀。畀返我先。」

「咁我幫你del哂佢啦。」

說罷，她的指頭好像真的在動。

「喂！！！」

我真的著急趕緊上前，無情力的捉著她的手腕，痛得她啊了一聲，minions公仔同時掉在地下。

「妳做咩亂咁幫人del相呀？！」我幾乎是呼叫出來，四周的人都望著我。

「咁你話要重新開始嘛，一直留戀佢啲相好咩？」

「咁都係我嘅權利呀！」

「......得把口，我一張相都無del過，畀返你寶貝你啦......」她把手機塞回給我，就轉身奔走。

Minions公仔被遺留在地上。

本身想用自己嘅相但發現人地影得太靚
張相嚟自哩個網

live
今晚仲有無

Bobo呢種性格嘅女仔真係好正

六日

咁你又唔拎

多謝
等我留意下佢先

未係多正評同留言到要加更

Mi仔好慘

哩句真

你女朋友見到哩句會唔會殺咗你

無辜的受害者

有機會嘅

追番bobo

自己去識佢啦

心水清

Diu

捉住左就錫落去啦

留contact 我去識
等我搵下中大year1 去大板既女仔先

我搵佢唔到
最多幫你推啦

點解文同正評好似程反比關係既

又係男豬角想問幾時先醒覺

Bobo

得知手機的相片沒有被移除，我的怒火順時消失不見。

冷靜過來，發覺得自己的反應有點過大，甚至還對BoBo發了脾氣。

該是道歉呀。

可是BoBo已經跑遠，不知所蹤。

「Is it yours？」一對金髮的外國遊客，看見我呆若木雞的豎立在原地，便伸手執起公仔，遞給我問。

「Yes, thank you.」接過公仔後，我便決心找回BoBo。

由於剛剛追逐的關係，阿包他們還落後一大段距離，我沒有等待他們，應該說沒有空餘等他們。

我的心焦如焚，只想盡快找到BoBo跟她道歉。

還有另一件事也催逼著我盡快找到BoBo。

天開始下起雨來。

從滴滴躂躂的小雨點變成嘩啦嘩啦的大雨，只是數十秒的過程，天氣變化之快令人目瞪口呆。

抱著Minons公仔朝山上繼續前進，沿途的鳥居縱極具日本風情，我這時一點欣賞的心情也沒有，反而綿延不絕聞名的鳥居，我竟覺得煩躁，只想問完了嗎，路到盡頭了嗎？

不可能，誰也知道稻荷神社大如一整座山。

走過一個一個鳥居，代表著一分一秒的過去，而我只想下一秒就找到BoBo。

有到過伏見稻荷的朋友便會知道，上山的時候，偶而會有分叉路出現，那一段路多數是帶你下山，對當時的我來說，根本毫無概念，不知往哪條路走好。

「左定右？」雖然焦急，但我遲遲未能下決定。

重點不是這段路是通往山上還是山下，而是BoBo她是上了山還是已經下山回去。

無助的我，竟想起之前的御守，然後對著它說：「拿你幫我一次啦！保佑我。」

默唸過後的我選了右邊的路，通往山上。

拿著雨傘的我，以兩三步跨級，沿著樓梯直上，心一直在想自己會否選錯路。

命運給了我答案。

走了大概兩三分鐘，一個工人褲裝的嬌小身軀蹲在鳥居路旁的山林中，獨自淋著大雨。

「妳係度做咩呀？」我連忙遞上傘子。

「有貓呀。」她的身懷下，是兩隻可愛的野貓在避雨。

「點解哩度會無啦啦有貓嘅？」我失笑地問。

「我都唔知......」BoBo輕撫牠們的頭，雖是牠們毫不害怕人類，反而很纏人，喜愛用頭去磨蹭人。

「野貓？」

「唔知呀......都唔係我最想知嘅問題。」

「咁係咩？」

雨珠滑過她濕潤而精緻的臉孔，靈亮的眼睛佈上一層水霧。

「我最想知，你幾時嚟度搵到我。」

妳好像我的心電圖，總是能掌握我心跳的節奏。

早啊Gay廉

你又知我寫嘅資料係真

好sweet

訓醒就有文

lived

bobo呢啲性格真係好正

Bobo好正呀個性格

六點醒咗就寫文

佢地好似

紮醒就有文

我訓左成晚機場等文啦

一起身就有文

支持

推推

好好睇呀

D sad 味開始走出黎啦

推
今晚再睇

剩番幾日就番香港 佢地拍得一兩日

伏見稻荷d野貓真係勁痴人
會咬住你條褲唔比你走

無錯呀

加速please

Don't 讚me

做咩訓機場呀

好幸福

咁早就咁sweet

live左了
好甜
唔好sad end 好嗎

Sad end先有意思

唔該，happy end

bobo發功了

好 sweet呀

啱啱睇一睇紙言 先發覺自己 哩段日子少少地都寫咗超過一百萬字

gay廉嘅文，越寫得幸福，結局越容易sad end

求下你出文

我用我家貓貓換得唔得

落雨咪透bra
加甜

求下你再出下文啦

Live左，留個名

求出文
live 緊等得好辛苦

Bobo 好正

出文啦好嗎？

文

大概我們處於山頭較高的位置，人流稀少，已甚少遊客到來。

除了前頭遊客的嬉戲聲，逐漸遠離後，就只有小貓喵喵的叫聲，還有雨打在雨傘的響聲。

「妳唔要佢啦？」我指著懷中的公仔。

「邊個話唔要！」她一手就搶回Minions。

「妳跑得咁快，咁好氣，邊個追到妳呀？」我說，泳隊果然非同凡響。

「邊個話要畀你追到。」

「但我真係追到。」

她瞪了我一眼。

「對唔住呀。」我道歉：「頭先好似語氣重咗。」

她再摸一摸貓咪的頭，那兩隻貓大概是一對情侶，互相依靠，親纏得很。

「我走啦貓貓，唔好唔捨得我，記住避雨呀。」最不捨得的大概是她，從她的眼神便可看出。

看她濕漉漉的樣子，我才記起要遞上紙巾。

她接過後，終於笑逐顏開，重捨她陽光的笑容：「你請我飲野補返數，我就原諒你啦～」

「係係係，無問題！」如果飲料可以修補一段友情，那麼買一百枝我也願意。

此時，我們二人應該拋棄他們一段距離。

「我地係度等佢地？」我說。

WIFI蛋都不在我們手中，聯絡不上他們，這真是最糟糕。

「我地行返山頂再落返去等佢地啦～」BoBo不停腳步說，我只得跟著她。

「明明大部分人行到啱先嗰度就走，得我地先繼續往前行。」我說。

「睇多啲野唔好咩？」她說。

「無話唔好嘅。」

「你寫文係因為你女朋友？」BoBo忽然這樣說，我呆愣一秒。

「......妳又知？」

「你鍾唔鍾意貓？」

「鍾意呀？」

「又係因為你女朋友？」她問。

「......」我不解地道：「點解會咁，妳係咪入過我個腦入面？」

她憨笑：「點解你做乜野都好似圍住佢轉嘅。」

「.......」

「咁唔得架.....如果你嘅世界一切都建基係佢身上，咁你同佢都會好痛苦。」

此時，她忽然打了一個噴嚏，臉頰也漸漸漲紅，眼神好像開始迷糊。

我問：「妳發燒呀？」

「黑痴！」話未言盡，她又連續打了數個噴嚏。

「可能......係傷風？」

「九成係妳啱啱淋雨。」我伸手摸一摸她的額頭，滾熱燙手。

「你都燒幾嚴重。」

「你又唔遮我.....」她的聲音漸漸變得嬌嗲起來，重回小朋友的聲線。

「小姐，妳跑到劉翔咁，我揸車都唔夠妳快啦。」我說。

她偷笑，扁嘴站在原地。

「我地落返去啦。」我說。

「我想上去同公仔影相呀。」

「妳病呀。」

「你就有病～我無病！」

「係啵！我唔記得咗今朝買咗藥！」我立即從袋中拿出有村感冒藥，給三粒BoBo。

她吞下藥後，不出三秒就說：「我好似好返好多啦。」

「我唔會信妳，邊有可能咁快好得返。」盲的也不相信她。

「哎呀，畀你識穿咗添.....」她拉著我的衣袖說：「嚟啦，我地繼續行。」

我抵擋不過她的撒嬌攻擊，只好順她的意思，兩人繼續上山。

「知唔知點解我會知？」她問。

因為佢識佢ex?

自來熟真係好恐怖

gay廉繼續出 停係到好頂癮

鳩估
因為你好似我 我自然咪知道你諗乜野

要去睇蜘蛛俠

肯定又係問完人又吊人癮啦

求下你岀啦
呢種女仔真係買少見少 而家日日都追巴打你啲文
好正 睇到唔想停

停呢個位好吊癮

bobo 咩都知有啲驚

屌你又會sad end架啦

終於lived
如果sad end
我會覺得Bobo又係一個撚仔既八婆

因為我曾經都同你一樣

「你條脷好像病咗，我幫你醫醫佢。」說罷，她就大力地錫埋黎。

轉捩點嚟啦

快啦

蜘蛛俠好睇

睇完就出文啦

文都好好睇 咁你會出文嗎

你自己睇完戲 咁我地睇咩

煩膠港女

靚 > 好好玩 好有親和力
醜 > 屌咪撚煩我啦 又唔係好笑 係要痴堆黎

做陣自己野就出文

我今日都睇咗勁好睇

睇完出文未?

無人睇了

屌唔撚好sad end呀

如果條女係Bobo 日日都一定好開心

而家係第三日 姐係仲有3日

追返哂

繼續推

畀多幾分鐘

推一推

2分鐘

推！！！！

已經十幾分鐘

「因為我乜野都寫哂係塊面到？」我問。

「呵。」她輕輕搣了我的臉頰：「咁我幫你搣走啲唔開心。」

臉頰頓時一陣滾燙，分不清是由於她手暖熱的溫度，還是我的敏感。

「你耳仔紅。」病態中的她瞇眼，臉頰緋紅。

雨勢漸漸減弱，陽光嶄現，光線穿透樹葉，散落在她的身上，影襯著她的美。

在路經的神社和鳥居裡，為她與公仔拍了好幾張照片後，終於滿足她的心願。

我取笑BoBo跟Minions只是大細版的分別。

「我係專登咁著架，我只會當你係讚我～」

「厚臉皮啦妳。」

她接連打了幾個噴嚏，臉還是紅紅的，看來藥不怎麼奏效。

奇怪，明明我很快痊癒。

「佢地應該係下面，不如我地落去啦。」我說，一方面是擔心她的健康。

「好呀。」她連連打了幾個大呵欠，眼神越來越迷糊。

「點解妳病到好似醉咗咁。」那我倒好奇，她醉倒的時候會怎樣。

「我都無病。」

跟那些醉漢說的詬一樣，毫無說服力。

「妳仲行唔行到呀？」

「如果我話行唔到，咁你會點？」她好像看穿我的想法。

「扶妳落去。」

「你明明係想孭我落去。」

我到底有沒有一樣事情可以瞞得過她。

我就揹起BoBo，開始小心翼翼下樓梯。

大雨過後，濕透的斜路滑溜溜，樹上不時還落下水點纏眼，害我每一步都走得很驚心。

BoBo卻用紙巾刷乾我眼旁的水滴，沒猜想過她會注意到，遠比我想像中更細心。

「唔該。」

「唔洗。」

「知唔知點解我知？」她又再次問起那條問題。

「唔知呀。」

「因為......我睇得出你好鍾意佢囉。」

「妳識咗我幾日咋啵，妳又知。」

「字裡行間睇得出......好鍾意。」

此時眼睛不知怎地蒙上一層水膜，不知怎地看東西變得朦朧不清。

良久後，我才回應一句：「其實我已經好努力。」

「嗯.....我知道呀。」她細語道。

樹葉又落下水點在我眼旁，這一次她沒有用紙巾幫我刷乾。

感謝她的細心。

「係咪覺得我好了解你呢。」

「係呀......妳可唔可以唔好咁了解我？」

「做咩？驚你鍾意我呀？」她開玩笑地說。

「痴線。」

「當女仔下定決心要忘記一個人，佢就會忘記得好快......所以，你都要努力向前望呀。」

「唔好唔開心，一係我吹牧童笛畀你聽。」

「唔.....」我的「洗」字還未說出，她已經順利掏出她的牧童笛。

「妳真係唔驚畀人拍上網？」

「唔驚～」她說：「啊，但我無手......」

她一手抱著minions公仔，一手拿著牧童笛，我以為可以逃出魔掌時，她卻說：「辛苦你啦m仔，入去訓一陣。」應該是把他塞進自己的袋中。

「我一路吹你要一路唱架。」

「下？」

「係呀。」

「妳唔畀我唔識唱架咩？」

「你一定識唱。」

G'C''G'E'C'E'G'C'G'E'C''C''

在森林和原野........

她撞了我一下，我便不情願地唱：「是龜也是.....」

我再被狠狠地拍了一下頭，我絕對感受到她在背後瞪著我的眼神。

「.......在森林和原野是多麼的逍遙親愛的朋友啊你在想什麼........」

「乖啦。」

「送一個貼紙畀你啦。」她在我身後，左翻右動，然後貼了一個小白兔在我的胸口。

「喂，我唔係小朋友呀。」

「Nonono，你係呀。」

「拎開呀，我形象無哂啦。」

「你邊有形象呀，變態佬。」

「又屈我！我唔要貼紙！」

「點解呀......小白兔咁可愛。」她摸著貼紙說。

「唔覺呀。」

她敲一敲我的心口，還自帶配音：「敲敲。請問屋主係唔係度呀？」

「係度，有咩事呢？」我還真是配合。

「請問你間屋仲有無位？」

「嗯......都仲有啲。」我笑說。

「咁......」她的頭十分靠緊我，面頰與面頰的相觸，我的耳朵開始滾燙起來。

「你個心以後可唔可畀隻小白兔住係度？」

Bobo可唔可以唔好咁

睇到好sad

bobo好慘

有d似自己女友

都係咁on9

Bobo做到咁，和尚都頂唔順

gay廉肯定係靚仔

點忍到

嗚呀 叫一個毒撚在日本點忍呀！

女仔咁主動真係好咩

有心動既感覺，少女心出現

唔係

Bobo一定係八婆

一寫返有關ex嘅野就好攰
早啲抖先

Ex都係仆街

頂
點解會睇到眼濕濕

當女仔下定決心要忘記一個人，佢就會忘記得好快......
睇到呢句好想喊

直覺話比我聽 準備到sad end

有條咁ge女 佛都心動

Bobo原來係女鬼！

電話個mon就黎爛啦

我係

+1真係可以好絕情，一d野都唔會留低

戀愛了
有位呀小白兔，
唔好淋雨啦，入黎長住啦

Bobo好撚正呀屌

女呀

狗衝啦

明明好甜蜜，點解我越睇越sad

咁樣一直落去都幾好呀

點解我愈睇愈想喊

好似發展得好順利咁
但喺就愈嚟愈sad

你班友仔 我點寫你地都話sad架啦

錫番
其實你好多時都唔係sad，係佢地要經歷D難關先姐

周巴

無知一問，漏指所表達的是什麼意思

表達緊樓主眼殘又唔載眼鏡成日打錯字

連戴字都打錯

因為樓主係gay廉 所以就極大機會sad end
我仲記得由高登追到連登個鴻門宴故 sad到想死
Btw gay廉加油 你每個故我都有追

攰啦 訓啦

咁 漏指=？
小弟真係好撚蠢

漏字

初戀女友結婚真喺好心酸
重要當初因為啲小事而分開

BOBO呢種人現實真係好難遇到

樓豬繼續支持你

BOBO 好屈機

癡撚線，bobo真係好正

假嫁，邊有呢d女仔

我都想有

你唔撚好攪到bobo唔開心 我屌死你

又live左喇

Lived，我要文呀

但感覺上好似小藍個篇好睇d?

如果呢種性格既女又唔係公廁的話 真係幾完美

唔係唔攬落去呀麻

睇到唱"是龜也是...."個到笑左
差D係OFFICE唱埋出黎

我覺得BOBO 唔係感冒，係好似hell 雞咁有其他重病，黎大阪係散心

一路都係咁諗

//她接連打了幾個噴嚏，臉還是紅紅的，看來藥不怎麼奏效。

奇怪，明明我很快痊癒。//

尤其是出左呢兩句之後
雖然感冒藥唔係仙丹，但係呢兩句有d 奇怪

希望good ending 啦

文！！！！

文？

漏拍

喂屌

多謝 我都記得你個名

唔同類型嘅故

我想好想同bobo依種女仔拍拖

仲諗住今朝有文.....
Btw 加油，好好睇

睇到好心up

遇過兩個呢種女仔，同你好close，但其實又好似唔係鐘意你咁，你估佢唔到，佢睇你又睇得好清

其實有d辛苦，唔知想點咁

文呢樓豬

quick la

加甜加甜

我屌
快啲出呀

樓豬加油

大家不如投票估下係Good end 定Sad end?
Good End
Sad End

睇個topic 都知係sad end la
一齊既話，就算番到香港都係同地ga

btw 希望俾人話我衝出黎柒

「.......都貼咗貼紙啦你。」我心有點慌亂，便顧左右而言他道。

老實說，我也不知道自己在回答什麼。

她在我耳邊，似笑非笑地輕呼一口氣：「呵。」

沉默一陣子後，我忽然頭部閃起燈泡。

「啊！我終於知妳似邊個啦？」

「邊個？」

「全智賢。」

我個人覺得她的輪廓跟全智賢有一點點相似，不過是年輕可愛版。

「唔係掛，咁到底係好定唔好？」她問。

「當然係好啦！我好鍾意全智賢架！」我衝口而出地說後，她在我背後動來動去，哈哈大笑。

「呵～哩個就係你偷望我嘅原因？」

「嗯......一部分啦。」我坦言。

「咁另一部分係咩？」

「點解妳少少野就笑得咁開心？」

「點解你成日都扮COOL唔笑？」利齒伶牙的她反問。

「喵～」下山的時候，我又遇見那兩隻貓又在路旁，牠們互相依靠著。

「如果人可以好似對貓咁，相親相愛就好啦。」我說。

「係呢可.....如果可以就好。」最後她如此說。

重遇阿包他們，是在山腳鳥居的分岔路中。

放下BoBo時，還是感覺她有點滾燙。

「你地去咗邊度？」阿森急問。

「我地上咗上面，行到好上。」我說：「同埋哩個人發緊燒。」

「好少事咋唔洗聽佢講。」BoBo辯稱。

即使她千萬個不願，但最終他們還是決定帶BoBo先回心齋橋民宿。

「休息下啦妳。」

隔著鐵車的玻璃門，仍可看見她灰頭扁嘴，直至列車緩緩駛離。

「走咗啦人地。」阿包說。

「咁我地而家去邊好？」

「我無所謂呀。」

「不如去飲酒呀？想試下日本啲酒吧。」

阿包有名是一個酒鬼，我和阿傑都是不沾酒水，基本上入酒吧都是叫維他牛奶，可是導遊堅持，我們當然要捨命陪君子。

搜尋一番後，我們晚上的行程便定好，出發到木屋町的酒吧。

沿途經過鴨川，景色怡人，聞說不少京都人都會來岸邊休憩。

由於空肚飲酒傷胃又易醉，我們決定先晚飯再說。

一路上，我都祈求大神，讓我們今晚的晚餐正正常常，不要再遇上金龍國寶級的美食，而結果是......

虛無縹緲

睇住hall嗰故咪有甜

sorry呀，精神疲勞到而家

link?

好睇留名正評

Bobog

我指隔離連載緊嗰個

.....

喺地鐵睇睇下喊到跪咗喺度

我是來追文的

Gay巴有睇 ？

唔撚小心live左

Sweet到

冇睇兩日 又live咗

唔通有野難食過金龍

我睇開論語孟子，被聖人荼毒哂
唔識睇甜故

咪話咗你咁誇張我好難出糧畀你

好彩有你正皮咋

愛你

一入黎就正皮左

我都係咁話
可能我垃圾到而家都未拍過拖 搵唔到共嗚

不要再遇上金龍國寶級的美食，而結果是......

比金龍更「好」的美食

唔知係咪錯覺，唔知點解個故有凍gay 廉的影子

每日一推

好睇

Bobo咁主動

你認真？定係咪我真心左

好好睇

等緊岀文

依家先live返

繼續live

咁......都係一件好正常嘅事

難分真與假 可能佢真係唔知呢

畢竟你係主角
又咁靚仔

推推推

gay廉，幾時開新post?就快1001

1001

唔小心又入左黎睇下有冇文tim
推下先

sad ending 我斬死你架

用對眼

出文未呀？

樓主縱使寫到d sweet 位 但唔知點解字裡行間比我既感覺都係有d sad

真
景色又落雨，又女主角病咗
十足十凍gay廉sad end 種感覺

究竟在這個世界上，有什麼事情比中金龍的伏更悲慘呢？

答案就是第二次中金龍的伏。

我們邊逛著京都的內街小巷，一邊搜尋晚飯的好地方，這時阿包忽然爆出一句：「金龍好似有兩間。」

「吓？」我以為自己耳朵有問題，阿傑也不禁問：「即係點？」

「道頓堀有兩間金龍，上次我地可能食咗唔好食嗰間。」阿包認真地說。

「有分別架咩？」我望向阿傑。

阿傑搖搖頭道：「我覺得無分別。」

「我都係咁話。」我說。

「但你地都未試過，可能第二間好食呢？」他還是不心息，原因是未嘗試過。

我心已暗叫不妙。

「唔係掛，我唔想第二日又食屎呀。」我哀求道。

阿包拍一拍我的肩膀說：「今次唔會架。」然後露出他認為很有說服力但其實我完全覺得不可靠的眼神。

「我覺得第二間金龍會好食嘅或然率低過10%，哩個風險冒唔過。」阿傑最終說。

就這樣靠著阿傑，終於解決堪比「第二次數學危機」的「第二次金龍危機」，保住我們舌頭和胃部的安全。

你好可愛

「咁想食咩？」阿包問。

「我想食大阪燒！」我舉手道。

「係京都食大阪燒？」阿包質疑道。

「咁當係京都燒？」

最後我們選擇進入一間，門面看上去不錯的店舖。

只是六時多，所以店舖內的人流不多。

店內的餐牌全是日文，而職員亦只說日語，這對我們來說不是難度，因為我們根本不懂。

當大家都是this this this地叫菜的時候，只有我自信地說：「関西お好み焼き！」

職員馬上微微一笑，大概是聽到日文的關係。

他們詫異地問：「點解你識講日文嘅？」

「因為我有個方法，可以速成背咗五十音。」我繼續說：「哩個係記憶法嘅一種，就係運用故事去記每一粒音，你要幻想每一粒音都係一個人物......」

我滔滔不絕地說，他們聽到很投入，之後便真的呆頭呆腦地嘗試組織故事去背五十音。

「有一日，阿 （あ）姨（い）去咗買菜，發現地下有粒閃閃發光嘅野，佢就烏（う）低身去望，然後：『er（え）！？係鑽石喔（お）！」

「唔錯呀，好嘗試。」

直至他們再點菜時發現，原來菜式的底下是標有發音，然後我被狠狠地毒打一身。

不食金龍非好漢

我們陸續點了不知是什麼的東西，阿包樂天地道：「咁都好，咁上菜時咪會有驚喜囉。」

幸好味道都是不錯。晚飯過後，我們便往酒吧前進。

這時我有點牽掛BoBo的病情，不知道她退燒沒有？就發了一個訊息去慰問她的情況。

那是一間樓上的酒吧，人流不多，大概只是五、六檯客人，大是上班族。熟識酒類的阿包替我們選了幾款酒，品嚐一下後，他問：「點樣呀？」

「好苦。」我說。

「廢話。」

「我都係覺得薯條好食啲。」我說。

「你拎野飲同野食比？」阿包說：「但唔識飲酒唔得架啵，第日你女朋友畀人灌咁點算？」

「好囉咁我飲囉。」不知不覺我中了激將法，一口氣喝光整杯酒。

喝光後，阿傑才冷靜地說：「咁所以你應該要係唔醉嗰個去照顧佢。」

瞧望一眼手機，BoBo還是沒有訊息回覆，害我有點擔心。

在酒吧觀看人生百態，有時是挺不錯，特別是望著坐在吧檯的西裝四眼男，一直與女酒保聊天，盲的也知道他對她有意思。

又或是鄰檯的男上司與女下屬的柔望對望，互相與眼神挑逗對方又是一場精彩的好戲。

在酒吧待了一會，飲了大概兩、三轉酒後，我們就回難波老家。

BoBo還是沒有回覆，是在休息？

從京都到難波，大概一個小時。一小時內，我一直望著手機，心不在焉。

還是聽著君がドアを閉めた後，這次覺得更入心。

到達難波站後，手機還是沒有訊息。

不知為何，腳步有點沉重，胸口有點鬱悶。

「不如你地返去先？」我對他們說。

「嗯？」

「我想去心齋橋行下。」我說。

「喔......好呀。」他們也沒有說太多。

腳步，便開始走往心齋橋的方向。

我抄佢架

因為西樓同凍忌廉係同一個人嚟

午後巴 應該係你錯覺

加油啊樓主，正評留名睇好文

950幾再開都未遲

出多篇再開

中學時期，有一日文學Miss係我買野食嘅時候走過嚟。

文學Ｍiss：
我：

文學Ｍiss：「XXX，你要腳踏實地做人呀 。」

我：「點解無啦啦咁講 」

文學Ｍiss：「因為你唔係食軟飯嘅材料 。」然後就笑住 咁走人。

文 文 文 文 文

我想要文呀 我要bobo呀

我要bobo

呢個位停好吊我癮

有咩用?

被吊人數不斷上升

我要bobobobobobobobo啊

路過留名
故事到呢度係咪完架啦
再落去都應該………

Bobo好正吖

我睇到會係sad end

我幾時先得閒追返中環嗰篇故
利申仲驚緊

Lived

未寫完

咁我寧願做女人了

推下POST就有架啦

訓前一推

推呀 好想識bobo 呢種女仔

我身在日本追故㗎

新會員？

難分真與假

臨訓前都冇野睇
朝早起身話唔定就新post了

推下post就有架啦

啲文越後越覺得係sad end

推爆你個post

開新post la

沈醉緊

終於追到live

訓前再推

推 快啲出文

點解你咁似bobo
點解你有男朋友仲要對我咁好

沉呢種女仔船咁惡搞呀

搞下氣氛姐

一早估到啦，終於認你抄佢拿

屌，原來同一個人黎

返大陸前推一推

起身即刻推

推啦望

可以準備開新post了

bobo快d問人借ac係到講下對gay廉既印象係點

巴打保重

僕の名前を嘅前奏都好正 電結

都差唔多時候要離開呢個女仔 當自己已經談左一場戀愛

呢種女仔會令你難離難捨

最後一集傳送門 ：

夾係中間只會不停輪迴係希望同失敗之間 我已經好攰

祝福你 最緊要選擇好

Posh

仆街我明呀
我到遇到一個咁嘅女仔

推爆佢 好好睇

仲未有

屌你 我以為自己有第二個account 留左comment

Bobo識玩
遇到呢啲女仔真係好易沉船

白色個杯係咪 White Russian

推埋佢

出咗新post啦

幫下手推爆佢

再推